屌你老母何君堯!!!!

何君堯呢d 咁既妖孽
禍必及妻兒家人

我地香港人咁有愛
幫下伯母起骨洗下塵

再一次
屌你老母何君堯

推

血債血償

屌佢老母

屌你老母何妖